// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Escoge la palabra que complete correctamente la oración.",
    answer: "Visitaremos",
    options: [
      "visitaremos",
      "Visitaremos"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Escoge la palabra que complete correctamente la oración.",
    answer: "Ana",
    options: [
      "Ana",
      "ana"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Escoge la palabra que complete correctamente la oración.",
    answer: "Trujillo",
    options: [
      "Trujillo",
      "trujillo"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Escribimos con mayúscula, al iniciar una oración.",
    answer: "Correcto",
    options: [
      "Correcto",
      "Incorrecto"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Escoge la palabra que complete correctamente la oración.",
    answer: "Las",
    options: [
      "Las",
      "las"

    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "No escribimos con mayúscula, Después de un punto.",
    answer: "Incorrecto",
    options: [
      "Correcto",
      "Incorrecto"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Escoge la palabra que complete correctamente la oración.",
    answer: "martes",
    options: [
      "martes",
      "Martes"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Escribimos con minúscula, el nombre de un idioma.",
    answer: "Correcto",
    options: [
      "Correcto",
      "Incorrecto"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Escoge la palabra que complete correctamente la oración.",
    answer: "cristianismo",
    options: [
      "cristianismo",
      "Cristianismo"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Escribimos con mayúscula, las siglas.",
    answer: "Correcto",
    options: [
      "Correcto",
      "Incorrecto"
    ]
  },
];